中學學長迫師妹口交再強姦 期間問有沒有感覺 判囚4年半

曾申請當機場保安的男子和中學師妹拍拖，分手後仍保持聯絡。兩人去年相約午膳，師妹之後到保安的住所打機。惟保安在單位房間內，先迫師妹口交，繼而強姦對方，期間更問師妹是否有感覺。師妹最終向社工投訴被侵犯，繼而報警。男子承認1項強姦罪，高等法院法官今(10日)判刑時斥責，保安強迫師妹口交，在發洩性慾後仍繼續強姦對方，最終判他監禁4年半。

現年19歲被告承認於去年6月11日，在元朗強姦X。被告和X於案發時分別為18和16歲。

侵犯期間問是否有感覺

被告之後把兩人的衣服脫掉，並指插X的下體，繼而迫對方替他口交。被告在未有使用安全套下強姦對方，X嘗試推開對方，但不成功，被告更問X是否有感覺，最終在她體內射精。

事主感壓力失眠終向社工透露

X被性侵後離開被告的單位前往補習。她之後相約朋友Y，前往購買避孕丸。X因擔心家人得知事件，起初未有報案。惟她事後感壓力而失眠，最終向社工透露事件和報案。被告同月22日被捕，警誡下保持緘默。

庭上透露被告在機場任職保安，惟機管局表示，案中被告曾申請機場保安公司的保安員職位，但最終未有獲聘。

案件編號：HCCC142/2020

幼得濟？

黑警應該可以求情話壓力大刑期至少減半
條友做垃圾職業就算啦

後生加刑
做低下職業加刑
唔係藍屍加刑

元朗國 +1分

其實女性激烈反抗下
真係咁易入到？

黑警何嘗又唔係垃圾職業

打個冷震坐4年

侵犯期間問是否有感覺

被告之後把兩人的衣服脫掉，並指插X的下體，繼而迫對方替他口交。被告在未有使用安全套下強姦對方，X嘗試推開對方，但不成功，被告更問X是否有感覺，最終在她體內射精。

唔戴套中出 認罪都係坐四年

留意返
黑警後樓梯屌未成年少女係判 40 幾個禮拜

冇簽性交同意書咪出事
無論係事前 屌緊， 事後條女都可以屈你
最緊要係屌前係有cctv地方表現親密d
隨時救你一命

其實唔明點樣做到強迫口交？
就算格硬放入口， 一野咬落去已經收佢皮

平時扑野錫住條女梗係入唔到
唔理條女痛唔痛 夾硬打開佢對腳插 點會插唔到

點解要強調 曾申請當機場保安 ？

我都諗緊同一樣野

黑警搞幾個未成年少女
加埋都唔洗4年

重點係兩個口唔係咁諗

庭上透露被告在機場任職保安，惟機管局表示，案中被告曾申請機場保安公司的保安員職位，但最終未有獲聘。

有手有腳就會請
條友好有問題

行為良好又認罪計埋假期 35 個禮拜就出返黎咁上下

係囉 點解條女照含

又係社工

條尻咪痛到仆街囉
仲有個強逼口交邊有可能，cls

呢單唔戴套中出都係4年幾

Sorry 回錯

連開舊聞post

入去屎眼冇了

之前個個7年

合理推斷

先打一身
再兇佢敢咬打到甩牙
你估有幾多人反抗到？

強迫口交真係冇乜可能
真係唔想、反抗嘅話會咬碌鳩

我女朋友有時唔小心用牙頂一頂已經痛痛地

以為新北巿

夾硬係得，不過一定要加埋暴力，打到條女唔反抗

咬都咬唔到

教我地得唔得

佢自己認咗強姦

以前睇三級片，條女反抗好勁，強姦犯一巴巴車埋去，打到暈暈地就搞得
日本av嗰啲所謂強姦片真係差幾皮，一路叫唔好唔好，對腳自動張開

啱呀 社工真係好仆街
應該幫個保安隱瞞呀麻

睇標題仲以為新北市

不過條友唔係做警察
應該會加刑

jm9啫你。我話又係社工之嘛。有話要幫佢隱瞞？
咁緊張做乜撚嘢啫？你係社工？你條女係社工？

條女唔配合 唔加KY真係好撚難入

23分鐘開始睇，睇到鳩都硬

用口水

條女仲可以收緊塊閪

月定禮拜

其實講到明強姦都不外乎暴力同威脅
人會怕痛又貪靚
呃佢幫佢含完出完火就算
唔聽話打到口腫面腫，唔使出街見人
迫佢含時就嚇佢敢咬就打甩牙
現實有幾多女仔仲識仲敢反抗？

香港就快追平啦